[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (5)

男單決賽時間: 21:00 GMT+8

推

想要無廣告link, thanks!!

Wimbledon YouTube Channel 有 live

全力G持費老

費老

老費

有冇link

屌，同F1撞左

第一球就ace都要屌

有無link??
Youtube剩係得兩條友

我睇呢條 (有廣告)

英文的

嘩 正 巴打

屌

老費唔屌唔得

Mola
Fed 開波已夠贏

啱啱開始睇，虐老虐成點

老費開波虐9阿祖
mola

屌老費對祖就打飛機波

百屌費老

費老爭氣拎個溫網睇下好嗎

廢老3:2

屌你廢老咁早又要換平安鐘

費老俾啲力水好無

阿祖要望老費多d失誤

屌費老真係唔夠對打

老費呢球上網

死廢老

正手 冇
反手 冇

又ace

加油啊祖

老費拎硬1st set了
阿祖根本無對策, 捱打

屌你老費自殺上網第一次成功

成局都成功喎

廢老想學人虐老

呢SET打得好靚
但唔讚得

百屌老費

廢老

集中呀仆街老嘢

都要屌
屌到尾

打好d 啦廢老

費達拿㩒住屌，虐祖

師兄分清game set未？

打多盤無力開波就等被祖屌打
廢老

阿祖今日好唔掂

正如盤同局都未分到

我估佢想講呢7局打得幾好掛

上網自殺

祖祖都好明顯冇以前咁勁

費上網失敗

直頭廢咗好多

費老唔好沖上去死好無

咁都有 祖咩勢都攞返晒 屌你老費

百屌

成日自爆

祖熱好身就屌打廢老嫁喇
繼續百屌

老費屈到

SOR
想講個發球局打得幾靚

四年前六四波依家大家回晒塘

扮野祖開始sm老費

但唔知點解仲可以屌打其他人

邊有…

因為其他人真係廢

1st set老費拎硬了
阿祖訓醒未

break la 老野

嘩...

屌你老野

全部都繁花一現

我祖贏撚硬
我祖威武
我祖最受球迷愛戴
我祖打撚爆老嘢

Cls 廢佬 放短 岩岩好

屌你老費

好快就變返40 30

其實兩個都未訓醒

勿燈，祖會 sm

實事求是plz

球王祖上身了

d 草好慘

費靚撚到

眨眨眼就40：30

now係咪無播

個下短波😋

老祖送分
送埋set

垃圾反手回波

670

做乜

On99 federer

祖，俾大家緊張吓
認真先

祖係咪冇食飯
冇哂力咁，定扮緊嘢

等老費自己打失就夠 球王祖

個波撻到

玩完了

老費d反手好堅呀

On99祖 發球雙錯誤

準備被破

屌 費老做乜鳩呀

LM 下 set first serve 唔見曬

扮野祖

屌你費老

5比5，好緊湊

屌 jm9

Break 了，被人

冇開波 球王祖上力 玩完

Mola mola 7-5

廢老第一盤無了

Dklm

攞到咁盡先贏到球王一球對猜

呢球放短真心冇腦

又嚟

界波界上腦

老費痴撚線

打到咁撚盡先唔駛輸

廢老求下你嬴啦

祖d 放兩邊底線 真係好準

睇到谷住條氣

唔係，頭先幾下放短都拎分

開波都冇埋 DF

嘩個反手

我祖痴撚線

一人一個雙錯

嘩

屌啲觀眾好撚嘈

平安鐘爛喇

費老 都拎到好盡

阿祖呢球救到都無用
cls

費老幾勁

廢老打呢幾球猜2邊靚到

已經冇法網咁嘈

醒啦費老！！

球球都去到咁撚盡先保到發，唔打啦

球王祖真心痴線 接發靚到

幾？

睇到廢老高水準set1已經無憾

美網最撚嘈

對住部機器 係要去到盡

總算冇事

上網、放短、反手回波
全部都極癲

真心唔撚識睇網球就死撚開啦 入場又要嘈生晒

費天王今日好撚癲

為開p

明明溫網通常都無咁離譜 今日set1已經嘈到死

睇comment會以為老費輸緊
事實係好撚癲

如果成個比賽都打到呢個水準, 輸都收貨

阿祖都放返球短

鬼唔望佢地比廢老啲全壘打打死

狗西招

輕鬆保

tiebreak

法網嘈D 美國佬係有時先HIGH下

球王祖而家先開始上力

tb

開唔到full screen?

打TB真係等收皮

同尋日戰況一樣
老費戰術成功

廢老呢set輸既話直接投降啦

仆街祖 扮撚哂野

費輸硬

開到，但我之前都試過唔得

得
如果唔得可F5再試

老祖顛在睇落冇費老咁顛但其實係可以同佢打和甚至贏佢

打飛機波 玩完

痴撚線

屌......

Bye bye 廢老

祖真係機器

全壘打

老祖呢球對抽終於有返正常水準

打少啲棒球破咗啦 on9

唉

又miss

屌你老母 兩球飛機波 輸得

今日隻正手

真係on9到 set one扺輸

又自爆

屌你廢老

屌你老費抵撚輸

次次叉燒飛機

頂你個肺呀

廢老呢幾下打得太盡

被break了

啲波炒晒飛機

Mola mola

輸都冇得講，死症

廢老bye

大家可以翻屋企啦

老費幾勁

扮野祖第二發都夠屌死老費

輸1st set了

Dllm 打好啲唔撚得嘅

兩分都食硬都miss

ACE!!!

molamola

可以熄機

3-3

今日老野隻反手好正常
但正手

On9老費又係咁撚柒

瞓醒了

祖了

終於有BH winner
繼續屌

屌你Becker燈乜9

今日幾多球打錯腳

今場正手正常少少已經贏左1st set

唔好再俾假希望我啦

繼續屌

費老老婆一定要好撚大心臓

好波呀廢老

3-5

呢場真係痴撚線

廢老keep 住呀

又抽出界

屌 都係唔屌唔撚得

真係屌你隻正手

diu

屌呀

連登係咪無djo fans

HERE

又變番5-5

頭先搞掂收咗錢啦

係咪on9 咁鍾意打棒球

廢老唔屌唔安樂

收得皮 輸左了

現場都無

兩個接近到
CLS

完了吧

7-5 ready

想死

果然

佢老婆睇撚到

屌你老母 垃圾廢鳩老費心理質素

唉！把握唔到

可以頒獎

熄機

翻屋企了

請ace

On9 次次都係輸自己

直接頒獎啦

唔係要玩反杯咁老土呀

冇了 準備67 36 26 了

拎到了

真係好on9廢老

點撚解啲心理質素可以廢鳩到咁...

咁都攞唔到 係咁自爆

自爆多到

係祖太過robot

老野throw the set

廢老D抗壓真係冇眼睇
20GS退休了

仲話老費打得超班 屌你球王第二發都夠屌死老費

set 1 rafa翻版

次次都係咁
明明技術提升咗咁多，點解會咁多unforce error

後上奪冠

唉 多年睇費老經驗
BP把握唔到 果SET多數輸

屌你老母 派左差唔多5次膠 心裡質素差到冇眼睇

係咁自爆

Mola mola
祖3-0

人哋阿吉都拎到set，廢老咁嘅死樣應該毛都冇條

費老係好波嘅

老野無左第一set,打逆境波佢好差

Maika個樣嬲到

老廢呀

應該唔係，可能係過費天王fans十個comment九個都係燈，一落後小小就屌佢廢

屌你老母打好啲啦廢鳩老野

打法問題

祖仆街

老野一係反手爆，一係就正手爆，可唔可以搵次兩手都唔自爆

拉柴？

djo做mud

唔好咁啦

老祖傷

做咩p 咗k 嘅

DJO打打下唔見咗係咪心理戰黎

破發

破發!

開始讓老野 我屌

關愛set

有機會啦

祖點解個樣好似好唔care 咁 完全俾人感覺hea 9咁黎

廢老
球王第一set慢熱都拎唔到

祖上界又跣

講表現老費係應該贏第一set 可惜經常自爆

未睇得切就破發

歷史告訴我破發是無用的 要攞到成盤先有用
繼續屌

老祖玩完
頭先拗一拗,應該收得皮

Game?

圍爐屌鳩佢

佢 tie break 打少兩球 home run 贏咗啦

又DF

屌佢

係回塘

準備被破返

屌轉頭又ace 吹脹

祖：拗柴 so what? 我企定定都打贏你

屆

點解領先2-0都冇咩感覺

扮費天王fans口吻？

Federer老婆勁緊張

啱啱5-3打到咁贏左la

因為根本費贏硬？

阿祖會唔會退賽
越打越唔對路

因為好快比人破發 返

扮傷退賽

係咪放水

哇 ND咩事？互相派膠？

最叻扮傷有咩出奇

特登比3個bps再sm返轉頭

Djo第二set永遠都好似變左第二個人

真係關愛set

冠軍賽退賽唔太好

祖又心戰

最叻扮傷嗰個出咗局啦喎

燈到我又唔拘

讓你一 set 等你冇氣，之後2 set 瞓住贏

佢有邊場唔扮傷架
一係腳一係PATPAT

有冇眼花，連破兩野

屌佢唔撚係學老費對拿度個場咁掛

上場sf好似冇

無人想知你有咩感覺

哇 廢老有機 ND應該傷左

公仔獻盤咋
3:1 打爆廢老

決賽唔會打唔足掛

佢份人冇野做唔出

上場祖對阿古都係第二set自爆

幻覺黎嘅嚇我唔到，擺明關愛set。俾面老野費時佢直落輸三盤

做乜鳩…

Edberg隔離條女

傷咗？

一日未叫退一日都唔好信佢

傷咗啦
你估好似老費咁無傷都棄set咩

關愛set 有機

so far幾似

祖 d 接發冇晒
條仆街留力，廢老 gg

關愛set confirmed

ND咁快冇晒氣

唔係掛...

等老費自爆返轉頭

真係傷左唔會完全唔治理就繼續打落去掛

扮下野等老費開心下姐

費sir

咪係 有得call treatment 唔call

傷左唔叫medical to

37歲跑到18歲咁

Djo:大家輕鬆下 第三set先慢慢玩

唉，之前仲咁大口氣話要破紀錄

用返老費前日個戰術

送嘅

林丹常用

垃圾又飛機波

破咩紀錄？

扮野祖叫都唔叫下 扮野到出神入化

破老費最多GS 同最長第一

challenge唔係有限次數？

廢老想贏真係唔該正手咪再咁多UE

繼續屌
老廢唔好以為自己食硬啊

同SF一樣既好不安

其實兩樣都好有機會破到

3次

每set 3次 TB +1次 5th set 6-6 +3次
成功唔扣次數

Djo已經失敗左2次啦wor

唔通想Federer無曬體力

好似睇住老費黎食咁

今場輸老費多一場，我唔睇好

同第一盤差咁遠

'Yes, I believe so. I really want it', Djokovic said. 'I don’t know if it will happen, but I am confident that it might. It depends on many different factors. First, it depends on how long I will play. Secondly, we will see how long I will be able to compete at such a high level and how long my body and mind will hold up.

Right now, I believe that I have very good chances to keep up with all those things. I do believe in my ability, but only time will tell if I can really achieve such an incredible goal.'

淨係屈反手都夠開飯

連登又俾人攻擊

戲本

拿度打多2年FO都已經追平老野啦

祖都唔跑

屌 咁hea既 扮嘢祖

慢？

嘩，有得J好J多幾下

同對拿度場波劇本真係一樣

扮野祖放水到..

扮野祖明放棄呢set

成日502

睇波條link都好lag

大家用app上吧

你地無諗過速戰速決費老都唔係消耗左好多體力姐

app都好慢

去到1.9 1.9
莊家越嚟越睇好

頂真係好似fedal嗰場

祖求撚其開完波算

keep住個勢

關愛SET

Djo SM Mode：ON

同拿度嗰場咁似...
代表啲咩

76 16

6-1

代表佢睇住老費食 sm多兩粒鐘

not available

下set 見真章

Federer無驚過阿祖

Djo係直情冇哂心機打

依個out

佢廢就廢啦 無心機

無可能囉
佢想等老野自爆執雞似d囉

又上網回比扮野祖 老費

祖係咪唔舒服?

根本扮野祖睇住黎食

廢老冇喇

等廢老打失都夠做

好明顯上 set 扮嘢

都係要繼續屌

再屌

扮完野啦佢

岩岩睇完F1..
溫布頓有冇link?

有無link

Federer贏多次溫網好無，得返二三年就退役

上面有

祖鳩域堅守底線真男人

祖啲return冇哂

Nole今日做乜鳩 無撚晒態

廢佬吖要贏啊。好L想你贏吖

都係等老費打失

廢老啲UE

好撚廢

想睇廢老拎溫網呀

55波

唉人哋dup你又跟住dup，好心啦

等老嘢自己打失都夠贏
條友以為自己棒球員

對拉老費全部自爆

自爆劇本開始

岩嘅，正常情況黎

求你破發啦祖

冇氣了

Because he’s asking me all the time

你啱 J上一場上左腦

費老加油

祖：ok 我認真打了

頭先成個祖個game 祖都攻反手，再等老野自爆

老祖始乎打算磨落去

廢老求你少D UE啦

係咪扮完野

又係屌費野嘅時間

又打棒球

Home run

晴天擊球

扮完D 回波勁到

開始鳥

公道啲，𠝹到咁邊個出手就晴天

勁撚到

祖完全唔知老野個波開去邊
接發仲衰過兜哥

想問下…
點解有時明明開左波落網/過左網對面無打 又突然間重開既? 仲要無計分
利申左先: 少睇網球 唔熟

祖：我都識 home run 嘅

旁白： how do you know?

扮野祖3:1完場

Hi 網但 in 會重開

40-0 扮下野啫
關愛下廢老

HOME RUN!!!!

廢老真心開始狂自爆

扮完野啦 屌你老費比啲力好冇呀

法網唔係靚波都會9笑

法國人果然冇文化

fault 咗first serve

屌醒下啦廢老

out左仲有2nd serve

因為祖平時有detector

屌你老母老費

冇力喇已經，虐老 start

唔好拖呀
一拖廢老一定GG

比人BREAK了

再見老廢

giroud

千奇唔好打TB

hold 到

開波食胡

break佢呀

即係有一次犯錯機會? 可唔可以咁理解
係用一局(定盤…唔識分)咁計? 一局可以錯一次唔計分?

原來連燈仔咁努力燈老廢

你當一個開波有兩次機會啦

老費老婆喺度祈禱

見到佢都戥佢辛苦
大壓力到

30 - 3

)

如果開波掂網但仲落向個格度，就係net 唔計fault
Fault 係落唔到個格

平安鐘㩒爛左幾打

啲歡呼聲大到呢

This touch
屌你咩又 convert 唔到

廢老又比假希望

第一盤劇本 玩撚完

野野打到tie break值回票價

估計tb，老野W

好心啦，係咪唔識 convert break point

啲bp乜大家仲會有期望㗎咩

祖上力，啲波回得好準

正手UE

睇左咁耐唔係唔知嘛

DJO真係睇撚住黎食

冇睇second set?

人地仲要一發

但仲係打和

現場廢老fans 應該無人想睇TB

廢：break point 不能自己打贏，要對方派膠

TB就大鑊 真係又第一盤咁

祖扮嘢唔計

fed跑得仲多過djo

迪祖咩事, 連續四下無壓力落網出界

Federer 加油加油

True

上場對拿度都係

關愛set咋

全盛時期都係咁樣?

祖係咁自爆

nice

全盛梗係唔鳩係啦

又準備入tb輸波

等tb

又黎 成盤打得好過人有撚用

djo 個樣串串貢咁，好克人憎

心臟病發啦屌

屌,唉
就係差D

tb了

全盛時期Djo係咪應該超越咗全盛的Federer同Nadal

又係fed開波先

break

都話左 垃圾老費

熄得電視啦屌你

Lololol tb 自爆 mode on

屌，又自爆

我買唔UE 嘅Federer

成日全疊打

下，冇乜嘢咋喎

冇呢個人 sorry

屌你呀廢老

今日冇串嘛

退休可以轉行打棒球

3:0

又黎

0:3了

岩啊 無表情啫

點解可以咁 on9

垃撚圾心理質素又黎了

On lun 9

係囉

食得屎

自爆垃圾老費

Tb 啲心理差到

bye

平安鐘都唔洗

屌
真係好膠
成日自爆

死老嘢，今次你仲唔仆街

無啦，傷左djo都贏廢老

投降啦 廢柴老費

真係熄得電視

點打

唉 屌你啊廢老

唔夠你咁乞人憎

Nooo

睇見佢個撚屌樣就唔開胃

今日冇小動作啦

好似見到豬sir

唔睇了 廢老

yes

係

費天王瞓醒未

應該4:7

屌你垃圾老費

廢老比我睇多次啦

Sor斷左 仲有無link

Bye federer

On9

屌，又係輸TB

垃圾級表現 廢撚到

啲tb廢撚到，退休啦

On9 廢老

廢老返屋企

仆街喇廢野

仆街又輸自己

次次tie break都輸自己 屌

唉 唔撚睇算 輸硬

完啦，返屋企湊仔吧啦

感覺上用得太多slice

唉miss左果個sp已經知出事

老費迷全面退場

睇呢條垃圾打波真心嬲，次撚次都係輸自己

好撚lag今日

屌，費老好撚廢

屌你呀廢老 唔撚睇喇

上場d反手去晒邊

屌你老母，洗唔洗驚撚到咁

第一、三set都係輸自己

費王Tie Break接Second Serve 太被動了

neo反手只適用於對兜

人地就係磨你入TB等你極速自爆

呢埸接近過14, 15

一tiebreak就驚，收晒力唔咁hit hard

未見過心理質素咁撚垃圾既頂級球手

老祖拎埋set4唔該

認同

會唔會唔冼破人發就嬴冠 7 - 6 7 -6 7 - 6 3 - 1嬴

因為⼀hit hard就全壘打

贏呀

又輸tiebreak

費達拿嘅風格

原來係Djo Tiebreak SM Mode, 呢個strategy 對廢老一流

好呀
最好快快手破發tb都唔洗打唔該

果然係睇住黎食

無眼睇

廢老真心係廢

劇本應該係今盤費老比人破一次就散晒

係佢成為GOAT既原因
Style

例牌黎

但都贏咁多GS

祖而家轉下下開追身

打多d top spin la

知廢老心理質素差 不如放開打對佢壓力仲大
而且第一發仲要翻緊黎
個天落唔落雨啊

因為佢太勁

上年paris masters SF
djo break point 0/12贏老野

又out 屌

祖狗吊打廢老

又自殺式上網

唔屌你喇 你生性啲好冇

應該被 break

agressive咗

今場有冇10球 home run

垃圾飛機波又返黎

上乜7網

又...

祖

費老返黎啦

打棒球啦撚樣

打逆境波輸硬

成日打飛機

又比佢攞番2分

Yes有啲放手一搏feel

home run king?

屌，唔屌唔得，又飛機
屌你廢老

唯一希望祖傷出 唔係真係輸硬

傷都死頂啦，企喺度等你打失夠贏

祖唔係傷，仲咁好打

佢老婆快啲罸佢輸左唔俾扑野100日啦屌

no.1 fanbase
所以老祖永遠都做唔到goat
因為唔華麗

Sm到老費...

我就兩個都鍾意，費達拿嘅打波風格的確係型，同埋好瀟灑，係會加分嘅，但我覺就應該屌迪祖穩陣型搓波機械人

點解serve game咁勁但tb serve point咁廢

唔使睇了 ND贏硬

唔clutch

好明顯扮野祖谷埋呢盤直接收皮

唔打 home run 就打 golf put 洞咁，貼住個地

廢老係唔讚得
一定要百屌

跟本對住個AI 打波

我就兩個都鍾意，費達拿嘅打波風格的確係型，同埋好瀟灑，係會加分嘅，但我覺得唔應該屌迪祖穩陣型搓波機械人

因為個腦有問題

百屌廢老

百屌都冇用 對完拿度克服完 對扮野祖驚到閪咁

見過咁多大場面心理質素去到關鍵時候都係咁唔穩定

垃圾廢老召喚洛廸克一發

呢世應該無21

睇費老似體力不繼

晴天擊球 銀呀

打夠全壘打未呀，死老野

球王祖等廢老自爆

連發球局都開始唔穩 等收皮

廢老生性啦屌

跑得快到

就快百屌都唔得

過到四強過唔到最後果關會唔會係拎得最多温網盤嘅人

球員生涯後期比扮野祖恰鳩到 真係冇陰公 抵死

屌你老母廢老咪成日輸自己

生性啦屌你廢老

你贏得冠軍一定係拎得最多盤嫁

Sorry 想問仲有無link
我繼左條link連唔翻

Sor 睇錯

廢老屌你努力D啦

祖呢球好癲

拎多俾全家做食飯碟

亞軍隻碟

就嚟拎齊一家八口

要拎夠6隻

屌你老豆
飲奶淡氣都出埋先得架廢老
你都無幾多年架啦

廢老無眼花呀！

終於無老花！！

屌你老母，怯你就輸一世

破發最好機會

上呀廢老

廢老反 cup 到我願意唔屌警犬5分鐘

break!

保得住先算啦

唔好柒啦機會又落返黎你依邊

跟

咪撚break唔到呀15-40

You do not break until you hold

終於break到

上呀

Give me one more 17AO 奇跡

穩住啊Federer

其實有鷹眼點解仲要用人眼
又唔準
驚有人失業

好感動呀

頂住呀！！

屌你老味上啦廢老
打埋呢幾年 咪撚笠水呀
屌你

i have a dream
can you let my dream come true

記得 McEnroe 講過 it's not a break if you can't hold

屌你老母老費最後一次機會啦

祖好慘，老費主場一樣

一定係支持老費

唔好好似2014咁阿老野

怪自己

輸左第一SET基本上已經輸左
扮野祖睇定黎食

廢老要反cup鳥

好廢呀廢達拿！夠膽就追番盤

去邊到都係

輸撚左你老婆成世減唔到肥，意外懷孕仲要雙胞胎

咪咁開心繼續百屌廢老成才

屌你老母扮野祖又留力

要5盤了

佢都唔care robot黎
真係care就反醒下點解會咁啦

如果最後廢老break 3 次，祖0但贏冠，都幾灰

屌終於破發
廢老真係唔屌唔得

我都記得係呢度百屌過好多次老費

唔通又關愛set

基奧特真係好型

成班咁快轉風向

love game 4-2

費有全球主場之稱

又俾假希望 大家唔好俾廢老坤啦

呢個年代6個仔女

唔撚只百屌 萬屌都黎緊

Btw 廢老真係去到邊都主場

廢老屌你 打多呢d先係架嘛
屌鳩你

against the world佢仲enjoy

廢老求你唔好俾假希望我

屌 垃圾廢老

屌你老母廢老垃撚圾

有時禁下手機
一聽到現場觀眾拍手太聲啲就知廢老拎分

第5盤長盤制, 唔洗再驚輸TB

現場邊個球迷多d

垃圾廢老

除左法網
法網拿度多FANS好多

大把錢養啦，生夠 GS 個數都仲都得

屌少下先
個return backhand

溫網主場中既主場啦

一定係廢老

主動啲啦屌你老母老費

6件噪撚到佢永無安寧

其實拿度都多fans既, 佢果種打不死既精神

個反手靚到

廢老上力啦屌你老味

點解可以打得咁優雅

我跟，大多你5分鐘

但拿度對廢老個場啲觀眾冇咁偏頗

試過現場睇佢咁啱坐嗰邊好多人幫佢對家打氣
然後佢瘋狂睥過嚟 俾人反係佢動力嚟

唔好讚
齊屌please

廢老今日真係超水準

大你10分鐘

12-12唔係tb咩

FEDERER GO! GO! GO!
打7 迪祖老母

如果對Murray應該都係Murray多d既

又留力。。。祖

30-40

廢老好撚勁

屌咁搞法廢老家族要壟斷男女單打雙打

老嘢燃燒生命

廢老返左黎
真係要繼續屌佢先得

打7佢老味484啦廢老

撚屌唔屌唔得

討厭祖

點解要叫人廢老咁無禮貌

兩個BREAK了

又關愛set

連燈唔好停屌佢啦

屌你老母老費屌撚柒鳩你

double break 5-2

serving for the set

唔好燈

廢老為咗警犬老母燃燒生命

垃圾黎

djo 一個break point 都冇,但係就領先2比1

係廢鳩老費 唔屌唔撚得

費爸繼續在場撐仔

破啊要

廢老正垃圾

想做球王練好d eq先啦

廢老上晒身 有機

我唔屌一個鐘

留意到廢老=你
祖=selby

勁條撚屌你廢老

diu federer

廢達拿廢到，夠膽就再破人發球局

咪撚燈屌

有咩機 唔屌唔得 廢老黎

屌屌屌屌屌屌到握手為止

咁睇得起廢老
DJO擺明關愛SET
睇定黎食

要拎到呢set 呀

係 垃圾黎

呢到都係老費既fans多？

見撚到佢成日領先然後倒輸真係好撚火。set 1 5-3然後變5-7真係on9到無朋友

Total point 126:110
整多盤tb隨時少分攞冠軍

bad eyesight

旁述: NO ROGER DONT DO IT

廢佬真係好廢

咩係關愛set

會唔會真係on9到祖未破過廢老發都攞到冠軍

唔屌唔得

係咪becker講

同八達通出apple pay一樣

嗰2球 home run 打好啲而家 serving for championship 啦

敬條垃圾廢老
有無打過拳王呀

bp

當年..對羅迪克咪就係咁

老嘢

屌你老母垃圾老費

而家有機破

屌保住發球局啊

即刻破

廢老 屌你老味
屌小你一次都真係唔撚得

咩Q事啊

我屌咩

其實打好D佢已經捧左盃

set 5祖玩撚完啦
點捱到12-12打tb

屌，有機會俾人破

屌你垃圾廢老

繼續入嚟屌廢老

第5局搶7定長盆制？

祖:我set 5 break循例break你一個game然後贏你ok?

rod全場被breaj1次就輸了

當年虐老，宜家報應 羅迪克最後暈暈地

呢個rally

又bp

係咪要還債

好撚癲呀
不過照屌

廢：no need I let you 反 cup in this set ok?

dllm正一廢老唔屌唔撚得

屌你老味有冇咁撚難保

靚到cls

屌！！

有生之年見證廢老猜死垃圾祖

嘩37歲？

點解硬係覺得djo 好似冇出力咁

垃圾費老 屌你老味

Fuck u

屌你廢老一陣咁樣倒撚輸呀

屌少陣都唔得

屌少陣又死

屌你老母老費咁就收左皮

唔好再讚啊

真係燈左

咁唔係冇break過了

廢老啲反手 真係 , 一係就好撚靚, 一係就好撚垃圾

等睇ND反cup

廢老你唔係想今年退休啊？生性d啦，老婆話你廢人喇

仆街，燈一燈即刻比人break

好撚on9 永遠都唔可以end game

祖 BP conversion 屌打，俾2次機會我夠啦，洗撚19幾次咩

真係on99

真心唔知佢想做乜9
成鳩日都係咁輸
垃撚圾
成日都係差埋門一腳 on99

抵撚柒你輸 冇撚用

長盆

[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (6)

已經搓到空哂

12-12 打TB

屌少陣都唔得
屌

廢老應該棄game

5-2 lead 住諗住可以放鬆打呀7頭皮？

係都唔可以即刻搞掂

啲set point成日食唔到

唔係轉咗搶7咩

大心臟

祖咬緊牙關破

都唔係第一次

乖乖地破左佢啦 下盤開波先好好多

yes....hold serve

唔係搶10咩？

就係差小小
獲撚獲都係咁輸
真心唔知佢諗乜9

12-12 then Tie break?

12平搶7

呃波打

On9老費唔屌唔舒服

搶7乍，搶10係AO

放心，唔會去到12-12，一出黎就破

睇個勢應該反輸到尾

廢老係咪想對仔女以後唔入場睇波啊

來多次serving for the set

屌就lovegame啦

邊個破邊個先

係啦屌
chok到就射果震就軟
on99

應該1:3完

都唔係第一次，劇本寫好左

屌你又唔係唔知自己老又要呃波打

祖心理質素高好多班

屌你呀死老野

祖打到廢不要不要

準備被破發

好廢呀開到T點一發未呀

DIUUUUUUUUU

廢老究竟要屌幾耐先可以成材

已經打左錯腳但打落網

開多啲靚波啦

講真ND真球王嚟 又全面又穩定 心裡質素更加唔洗講啦

啲抗壓差到咁到底之前D冠軍點贏架屌

頂埋佢呀

屌到佢八十歲囉

佢係成完材又入返棺材

都唔夠兜高

其實Rafa 同djo心理質素都好好
點解老費總係會暴露自己波動個一面？

生性啦屌你老味

ACE

應該玩完啦 無啦